<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Games Of Math</string>
    <string name="settings">Podešavanja</string>
    <string name="right">Tačno!</string>
    <string name="pause">PAUZA</string>
    <string name="new_high">NOVI REKORD!</string>
    <string name="multi_choice">Izaberi od...</string>
    <string name="help">POMOĆ</string>
    <string name="go">KRENI!</string>
    <string name="game_over">KRAJ IGRE</string>
    <string name="end">Kraj</string>
    <string name="best_score_time">Rekord:</string>
    <string name="calculate">Računaj</string>
    <string name="main">Glavni meni</string>
    <string name="heavy_calc">Teška računica</string>
    <string name="easy_calc">Laka računica</string>
    <string name="practice">Vežbanje</string>
    <string name="about">Info</string>
    <string name="cancel">OTKAŽI</string>
    <string name="fast_calc">Brza matematika</string>
    <string name="target">Traženi rezultat</string>
    <string name="wrong">Pogrešno!</string>
    <string name="get_bonus">Uzmi bonus</string>
    <string name="time">Vreme</string>
    <string name="progress">Napredak</string>
    <string name="your_result">Tvoj rezultat</string>
    <string name="clear">Očisti</string>
    <string name="pright">Tačno:</string>
    <string name="pwrong">Pogrešno:</string>
    <string name="author">Autor</string>
    <string name="mail_chooser">Izaberi</string>
    <string name="score">Rezultat</string>
    <string name="submit">Potvrdi</string>
    <string name="close">Zatvori</string>
    <string name="go_back">Nazad na meni</string>
    <string name="app">Aplikacija</string>
    <string name="designer">Dizajn logoa i ikone</string>
    <string name="resume">Nastavi igru</string>
    <string name="go_home">Glavni meni</string>
    <string name="task">Zadatak</string>
    <string name="lives">Životi</string>
    <string name="skips">"Preskoči\n"</string>
    <string name="xtra_time">"Dodatno\nvreme\n"</string>
    <string name="resets">"Resetuj\ntajmer\n"</string>
    <string name="xtra_lives">"Dodatni\nživoti\n"</string>
    <string name="hints">"Savet\n"</string>
    <string name="top_scores">"Globalni\ntop\nrezultati"</string>
    <string name="play">Igraj</string>
    <string name="reward_e_skips">"Laka računica\nPreskoči"</string>
    <string name="reward_e_xtra_time">"Laka računica\nDodatno vreme"</string>
    <string name="reward_e_resets">"Laka računica\nResetuj tajmer"</string>
    <string name="reward_h_xtra_time">"Teška računica\nDodatno vreme"</string>
    <string name="reward_h_hints">"Teška računica\nSavet"</string>
    <string name="reward_h_xtra_lives">"Teška računica\nDodatni životi"</string>


    <string-array name="easy_calc_levels_description">
        <item>max 2 broja\nX ? X</item>
        <item>max 3 broja\nX ? X ? X</item>
        <item>max 4 broja\nX ? X ? X ? X</item>
    </string-array>

    <string-array name="heavy_calc_levels_description">
        <item>max vrednost broja: 10</item>
        <item>max max vrednost broja: 100</item>
    </string-array>
    <string name="reward_choose">Izaberi nagradu:</string>
    <string name="off">ISK</string>
    <string name="on">UK</string>
    <string name="sound">Zvuk</string>

    <string name="help_practice">"Izaberite računsku operaciju koju želite da vežbate i opseg brojeva koji učestvuju u računu.\n
        Pri dnu ekrana izaberite \"Izaberi od\"  \#8230\ da bi mogli da birate jedno od 4 ponuđena rešenja ili \"Računaj\" da ukucate tačno rešenje zadatka.\n
        Dobićete 10 zadataka za rešavanje bez ikakvih ograničenja.\n\n
        Uživajte!"</string>

    <string name="help_fast_calc">"U ovoj igri cilj je što brže izračunati 10 zadataka.\n
        Prvo treba da izaberete jedan od 14 vrsta zadataka. Na glavnom ekranu igre videćete zadatak a Vaš posao je da ukucate tačno rešenje i pritisnete dugme \"OK\".
        Ukoliko pogrešite, klik na dugme \"CE\" briše zadnju unetu cifru.\n\n
        Uživajte!"</string>

    <string name="help_easy_calc">"U ovoj igri možete izabrati zadatak sa 2, 3 ili 4 broja.
        Vaš cilj je da izračunate \"Traženi rezultat\" kombinujući brojeve i računske operacije iz gornjeg dela ekrana.
        Možete upotrebiti polje (broj ili računsku operaciju) koje ima okvir.
        Igra vodi računa da možete unositi naizmenično brojeve i znakove i tako doći do tačnog rezultata.
        Ako napravite grešku, poslednji unos možete obrisati klikom na \"CE\".
        Kad dobijete \"Traženi rezultat\" prelazite na sledeći zadatak.\n
        Za rešavanje svakog zadatka imate određeno vreme i to za mod sa 2 broja max 30 sekundi, sa 3 broja 45 sekundi i za 4 broja 60 sekundi.
        Prvi zadatak ima najduži rok, a za svaki sledeći vreme se skraćuje za 1 sekundu.
        Minimalno vreme koje imate za rešavanje zadatka je 10 sekundi.\n
        U igri postoje tri vrste bonusa.\n
        \"PRESKOČI\" - preskačete trenutni zadatak i prelazite na sledeći, kao da ste uneli tačno rešenje.\n
        \"DODATNO VREME\" - imate dodatnih 30 sekundi za rešavanje trenutnog zadatka.\n
        \"RESETUJ TAJMER\" - prelazite na sledeći zadatak a tajmer se resetuje, tj. postavlja na vrednost koju je imao na početku igre (30, 45 ili 60 sekundi).\n\n
        Uživajte!"</string>

    <string name="help_heavy_calc">"U ovoj igri mođete izabrati zadatak sa brojevima max vrednosti 10 ili 100.
        Cilj je što brže izračunati \"Traženi rezultat\" kombinujući brojeve i računske operacije iz srednjeg dela ekrana.\n
        U levoj koloni su znakovi računskuh operacija koje treba postaviti na prava mesta u srednjoj koloni,
        tako da računica sa brojevima iz desne kolone i znakovima iz srednje kolone bude tačna, tj. rezultat bude jednak rezultatu u polju \"Traženi rezultat\".\n
        Za rešavanje svakog zadatka imate određeno vreme. Za mod sa max vrednošću 10 vreme je 2 minuta, a za max vrednost 100 vreme je 3 minuta.
        Ako ne rešite zadatak u zadatom roku gubite 1 život od 3 koliko ih imate na početku igre. Ako ste uspešni, dobijate novi zadatak i vreme kreće od početka.\n
        U igri postoje dve vrste bonusa i dodatni životi.\n
        \"SAVET\" - igra izbriše srednju kolonu i postavi jedan znak na svoje pravo mesto.\n
        \"DODATNO VREME\" - imate dodatnih 30 sekundi za rešavanje trenutnog zadatka.\n
        \"DODATNI ŽIVOTI\" - možete iskoristiti kad izgubite sve života da bi nastavili igru.\n\n
        Uživajte!"</string>

</resources>